覺唔覺陳詠謙絕對有能力將首歌質素降低40%

睇下今年Eason啲歌就知 唔撚比佢填一定好好多 都唔知乜撚野詞黎 痴撚線！

鮑姐

覺唔覺鮑起靜絕對有能力將樓主性慾提升40%

我現時自己肯做飯

現時自己想食飯

無咩問題

鮑姐鍾意eason啲歌？

播住Eason 來享用鮑姐

降低40%咁少咋

完全諗唔到我們萬歲都係出自佢手 點解其他歌差咁遠

邊止40%

140%都比少左佢